大家聽一聽

可唔可以唔好有預警咁行動
睇下元朗班仆街 唔預警行動打到我地仆街
如果full gear啲人係到 啲牛屎佬一早死咗
以人傳人 告知大家幾時行動 唔好再定每個星期日
次次都比啲狗做好曬準備

push